啊狗仔想問下過馬路係犯邊條法

係咁嘅我今日有嘢做要返上倉庫
然後有班戇撚鳩嘅狗喺度阻住
去葵芳金龍工業中心嗰邊比啲
差佬阻撚住曬
大佬地鐵站出嚟唔行果條斑馬線唔通行邊條咩

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？